### Random Number APP ###

#### აპლიკაციის გამოყენება ###

* მომხმარებელმა აპლიკაციაში შესასვლელად უნდა გაიაროს რეგისტრაცია/ავტორიზაცია (sign up).
* ავტორიზაციის შემდეგ გადავდივართ მთავარ გვერდზე, სადაც გხვდება Random Number Generator.
* მომხმარებელბა უნდა აირჩიოს ინტერვალი რიცხვებს შორის მაგ: 1 დან 100 მდე , და დააწვეს ღილაკს Generate Random Number, როდესაც ამოაგდებს რანდომზე რიცხვს მომხმარელს შეეძლება დაფის გასუფთავება Clear ღილაკით.
* ეს არ არის ხელმისაწვდომი Play Store'ზე.


# აპლიკაციაზე მუშაობდა: ნოდარ აკოფოვი @2021 #